唔訓既你 依家做緊咩野?

HI

點解

Hi

加一

溫書溫到想死

浸浴ing

入學啲嘢

大家好
屌 今日先啱啱發現後日有1500字due
今日唔係有人話我知 我想應該一直唔知
份野60% 差d ggwp

沖涼先

溫書有完結既一日
加油

正

Why sad ar

我依家都係咁既狀況

Mel巴
真係差d gg
你仲有48小時

我未沖

等睇里昂入決賽

唉 今晚唔想做了
聽朝先開始做
都三點 冇乜心情

訓教 訓醒睇波

加個frd ig no accept me

Apply late submission sin la

做咗個傻仔
揸緊車去北投
揸到一半冇油
要落車行10分鐘去油站買少量油
好撚熱

下次學26友放定啲支油喺車尾

冇excuse
Apply都應該唔批

千五字啫，潛能大爆發一晚屌哂啦

岩岩轉揸柴油車見入滿一缸油行好耐
估唔到咁都中伏

冇著燈？
定著咗唔知

係著咗冇撚理到
我交換咗行家架車黎用
平時得一格就入
今日冇撚理到揸咗一日
好彩唔係車緊個客

唔理
行行下死火？

冇錯

想訓但訓唔到

好傷車
不過唔緊要啦，人哋部車

食個pizza飽到瞓著

傻的嗎

以前係香港揸Alphard都試過一次
估唔到黎到台灣都係咁

落街跑個圈攰到瞓囉

見過黑仲唔知死

聽日去kayaking

無人

Here

你好嗎

嘩原來而家先推到55

冇人想知吖曬命撚

繼續抑鬱想死

訓q左

All are weak

點解抑鬱

唔好咁吖

肚屙

遺傳+環境

本來新藥好地地
依幾日黎m完全頂唔順

上次落就係成年前考a嗰陣

我好似上年九月

上連登取暖幫你唔到架
揾個男朋友啦

但你聽日玩艇
預祝你cap撚到仆街

有人教同睇住

好期待 仲要免費㗎呢度個小社區搞

冇野幫到我
搵邊個就害邊個

喺河玩？
睇下玩邊隻啫
玩racing kayak day one有人教同睇才都係唔洗諗坐得穩
不過fun day應該玩open top咁你都cap真係好笑
記得唔好用咁多手力拉同推，用body rotation

啱吖，得你自己先幫到你
男朋友係輔助啫

喺河
我屋企係對住河幾靚㗎

我以前喺portugal/hk玩過，咁我見日日咁得閒想去玩

男朋友好重要

冇圖鬼知有幾靚咩
以前玩太耐呢啲fun day不了

俾你睇圖 咪自爆自己住邊
Fun day可以識下喺街坊

你又啱ip都唔洗check
唔玩fun day啦，以前賽開入去troll咩

所以我唔會po相

算啦 我想開心下 就嚟要返大學

咁以為你醒目架嘛
See 1要返？唔係online?

你可以揀online 同埋返
咁我又俾晒租 梗係要返

痾屎
痾完食喇叭丸

無用既

沖完涼
就訓

好勁wo喇叭丸
定你絲打你係其他原因肚痾

幾百人大hall得小貓三四隻坐唔同角落諗起都好笑

食左雞煲所以肚屙姐 油得濟

說好的歐版唔訓嘅你呢？
辣殺

我出面租flat
Hall咪搞 服務好差之前俾個security都唔幫我 仲屈我

屋企整？

性騷擾

係呀 本身腸胃唔好 不過呀媽整到無理由唔捧下場

Lecture hall
點屈你？
未試過喺英國比人玩

咁大件事有冇屌柒佢？

丫媽整出事
丫媽都唔知個女腸胃點
不過雞煲好難少油

屈我搞事
但係其實係個security自己冇端端入我房

我果陣仲啱啱沖完涼
最後我報dog

好早訓
相反我...

佢知我腸胃差 話係咪都屙架啦你 所以照整

咁結果呢？

仲未適應jetlag

Wtf
明知前面係懸崖知你平行唔好加多腳踢你落去
屋企好多人？你又戇鳩嘅，明知有毒就捧場

咁痾清佢就掂
但依個時勢仲敢食雞煲

Weak
Smk weed sin

英狗

最後個hall話我麻煩 又話人地有家屋冇可能咁

之後我自己搬走咗 仲要係即日！
我call男朋友過嚟之後去佢度住

所以今年先搬出去
諗起其實呢件事好唔開心

今日行完ikea
抽左勁多野返去
攰到仆街

英國popo一樣咁衰

仲未有wifi屌佢老味
我要睇歐聯歐霸決賽呀

唔只
個食蕉仲衰

屋企食無緊啦

係台灣仲要唔係第一濟
我太太岩岩同我講
我未同佢結婚之前
有次去台灣同佢出去玩都試過有次揸機車睇油針閃咗勁耐 諗住上完天橋就好快有油站
結果係上到條橋呀
不過就準備落橋個下到死火
好彩既係本身開得唔慢
用剩餘既速度慢慢落橋
落完橋就推2個路口
個陣俾佢笑到仆街
個日教完佢咩叫老漢推車
晏晝就俾佢見證 真·老漢推車

係 之後我睇返佢個security can, 明明影到我得條底褲。
之後佢個security + management話唔係naked喎

好撚委屈 dllm

睇漏左下面d回覆
痾完去訓啦

屙完啦仲痛緊

夜晚仲有冇得俾佢睇咩叫老漢推車

有家室嗰句邊方面講
連門都冇敲？

可能見你asian樣就屈得就屈
絲打你唔好彩

喇叭丸真係冇用?
我次次痾到仆街都係食佢頂住

想食熱狗

想食冰狗
今日去果間bistro冇開門
食唔到

留名等睇過一排你上嚟包膠話新車好好推

整連登ac

門冇敲。
我沖完就見到佢
我仲要係未著上身

我好嬲 我已經屌9 management + security 但佢覆我話我冇損失

我走咗之後搵大學幫手 最後佢咪死死地氣賠返啲租

依佢哋眼中係
你搞大去仲有得拗喎

有家室果句係個hall講

你好

咁你應該搞大佢
片有冇留底？

我媽都話當我唔好采
我男朋友知道咗好嬲

屌聽日orientation轉左online
但我仲未有wifi
要去campus上

咁你又受，就算狗講都要等法官判啦
有家室就冇色心嘅，乜撚嘢logic

聽日

Cls 你老母又唔幫你
男朋友得個嬲字
揾律師啦梗係

全世界都玩online o day o camp

用student data plan
冇搞過WiFi

唔好呀
架T6成1.9噸呀
推撚死呀真係

最後佢地話咩搵人幫唔到我
因為佢話冇人證 信個security 都唔信你

我最返走之前祝佢果三個女早日俾人輸姦

無用呀
唉聽朝仲要無得訓耐d抖下

你有前科，難講
台灣人嘅你怒漢推車會熱心推埋一份

有片咪證據
信邊個佢哋班撚屌判架咩

我老母話叫我走 同佢冇得嘈
佢話人地明歧視 所以叫我今年咪住
男朋友叫幫咗好多 我係淩辰叫佢幫我搬野

我又差啲自殘

大學有律師幫我傾settlement 賠返租

冇晒癮啦
班fg就橙

我真係好嬲

所以冇辦法下搵大學

振作

online人生

究竟我睇左D咩搞到呢排D廣告成日都出女人product比我

根本唔係錢嘅問題咁簡單
有證有據搞大佢等入唔到但佢嗰底花都好
你老母同男朋友做法未係最好

仲未訓到 睇緊貓貓相

比利時女孩

我又想睇

算啦 我又唔想搞咁大
再講多單野又勾起唔好嘅事，我男朋友都講過佢唔開心 咩都幫唔到我

不過我而家叫幾開心 同埋冇怪過佢。因為果時佢又趕paper 佢試過趕paper都陪我去醫院等成晚我自己覺得自己好麻煩

?

成件事睇到都覺得好sad

下次都係用少過一半就去入油先
唔好預到咁盡

香港人就係怕麻煩先咁懦弱，踩到上心口要寸步不讓

感情係相向嘅，嗰晚佢陪咗你，遲啲你可能陪佢成世呢

你都唔睇唔理架啦

過咗去㗎，我而家開心就得

駁唔到
但我覺得屎貓係果個環境之下屌到大學賠返佢租都算係咁
講真依壇野去到校方,食蕉同popo都嚴重歧視
再搞上去真係得返向公眾公開先有得拆

好好迎接開學

唉，不過鬼佬世界 白人主義

咁又係，我而家其實覺得對佢唔住，我咁q麻煩。
多謝巴打聽我講故事

一定會 其實想快啲返學

至少見到人無咁悶

有片影哂喎

想要啲人氣

但問題校方同popo都鳩hea佢
再唔係就直接放上youtube逼校方幫屎貓告鳩個食蕉
但屎貓本人都未必想做到咁

白人主義又玩blm 英國係左膠社會贏面好大

咁保持呢個心態唔係唔得嘅，某程度會因為內疚對佢好咗，不過唔好過界就得嘞

你講出嚟難聽過粗口

原來仲有20分鐘就要register科

隻貓貓你既?

BLM但唔係ALM
陰公

係呀 領養左2星期幾

律師同狗講要片個食蕉已經玩撚完啦

香港人唔好再咁懦弱啦

我都好想要

女權囉
又贏

不嬲
成日話咩BLM Racism matters 根本做樣

我係覺得自己有時麻煩 但唔鐘意麻煩到人

但男朋友叫做好脾氣 嗌交都即日講完
叫幾好，算係咁

我俾人氣你

女朋友呢

就快見

佢哋自己歧視自己先好笑

咁你要學再叻啲遇到問題自己解決囉

會有一日用盡，用少啲

但條片講緊影到屎貓半裸個樣
當事人未必想俾人睇晒全相
以屎貓平時係度既談吐肯定唔稱得上懦弱

屌你，隔住個moon都feel到你笑緊我

上庭request close door囉

網上凶狠網下懦弱

幾時

啱嘅

唔係吖 我對你咁好

Saturday~

睇唔到feel唔到
用緊鐵殼艾窿部機凍嘅

要錫佢吖

不嬲

畢頭訓左？

我好關心你㗎

會唔會

從來唔當連登有真人
所有user都係ai

我係真人 有情感

冇得證明架喎
Ai都可以有情感

酒店

但唔愛得

無咁急住要

他朝一日可能愛得

轉緊珠清緊體
好似唔記得打琴日d拎石關

原來今晚傾得9頁
好weak

但都需要
我男朋友返黎一定即黎

會嘅

你餓左咁耐點同

好餓㗎
我係淫賤港女

一陣要reg科

岩先reg
Reg唔到

冇記錯你外國讀？又係太多人reg死ser?